30/5 德甲復賽即場討論區

2130
04 vs 雲達
禾堡 vs 法蘭克福
緬因斯 vs 賀芬咸
哈化 vs 奧格斯堡

有無人有直播link

Tg gp 有link

thanks

04 好似唔多得

04 雲達 使唔使咁多身體接觸

唔撚驚中武肺

全部垃圾波不了

Todibo係咪覺得自己好勁

04係咪出黎搞笑，成隊都廢既仲要後防瘋狂扭波當自己邊位？

屌仲買重左04

個場無球迷，但播球迷聲好似好怪

收左皮9成我都買左

04個教練係咪教過哈德斯菲？

係 高普個fd

搞到哈多士降班
屎浩克都凶多吉少

個時吹到熱血足球又剩

04夠晒分啦

好悶

史浩克又輸

鎌田大地入波

04唔係對雲達都輸下話

保耶達差D助攻

狼堡都作客炒完藥廠再輸畀法蘭克福啦

年年被逼害，不斷俾人free走主力

咁法蘭都唔係廢隊

04好似復賽以來全輸

04上半季個成績點得返黎

而家班人唔係老將就未夠班廢到嘔

harit算係咁啦

貝斯泰拿同蘇保夫
無咗Harit好似打卡利古尼一個咁

波都入唔到

連續13場不勝，仲要入得幾球

啲前鋒連二線都無

等睇拜仁

但04開季係威係勢

雲達有冇機護到級 一唔打3後近3場2勝1和

開波未

利雲

嘩呢球

搞掂1-0

基拿比

播打氣聲？

好撚大聲

罐頭聲

個慶祝

2-0 快到

其實隔1.5米坐一個球迷都好 不過算鬼都係唔自律

表演賽咁

3-0

好耐啦喎

delay

De咁多

撞下撞下又一球

古天奴呢

杜塞爾多夫好廢

班友唔想踢咁

無睇德甲好耐，點解一場一隊可以換5個人？

好似係肺炎新措施 換人次數照舊手3次 最多5人

所以你會留意到通常打孖換

哈化柏林

慕遜有無人睇緊

果球個龍睇住入，jm9?

柏林既5號中堅都幾廢，話咁易俾人推過

柏林聯隔離前同隔離後差咁遠

隔離前柏林聯算唔算勁？
利申冇睇開

死球好撚勁

Plea+杜林幾勁

連蘇保迪都未訓醒冇得救

咁撚快2-0

GOOOOOOOOOOOOOOOOAL

IKEA坦克車

柏林聯果然要靠死球入波

屌你老母個柏林聯條友帶條毛咩
大腳啦

賀夫曼打中場
比番個右翼靴文打咪岩哂
明明好勁 坐到硬

上次對拜仁都係輸佢
換走直

柏林聯個6號踢咗有冇2分鐘

隊隊都冇心機踢個個想拿拿臨收季

場場都入球大

柏林聯真係完全想輸到完季算

靠球迷踢波嘅精神狀態係差啲

Mönchengladbach個4號有咩特別

小朋友
16年轉會
大傷左幾次
4年幫1隊2隊踢得十幾場
而家傷好出番黎
換佢拍手比佢鼓勵

媽媽杜哥尼同媽媽豆沙糕都係來自PSG

好彩之前踢得好
比Dusseldorf 仲有4分優勢

Dusseldorf 對多紅賀奧柏
柏林聯對史科柏賀杜

多仔

入波未

呢場多狗悶撚到呀

冇態

個個都飛機

咁都無

多下半場出黎之後勁左咁多 好多下都好近磅

對面廢

對面條防線上半場尾段都穿穿地 不過多毛柒明顯買左半場和 d波甩甩漏漏咁

純分享

Weydandt下季去邊隊

Ilsanker一出就入

不來悔後防終於發揮正常水準

今日慕遜加珀大唔大機會贏？

輸左
前4不保了睇黎
5月開番之後狀態好撚差
仲要下場無安保路同比亞
得番杜林，史甸度，靴文，荷夫曼

下下失波對面都無人mark

雲拿去車仔

拜狗應該都係jet硬㗎啦

冇Havertz

傷

又搵peter講

原來強尼仲有講波

高文插水

咩台有波睇

力架liver problems臂章

TVB

垃圾cctvb

輸了

有冇法蘭克福link?

利

咁樣射近柱

好波

高章，有自信

夏維斯：無我隊波都踢得咁好，想走了

利華1-0

會唔會慢咁多

有睇開德甲都知佢球霸啦

哇 咁都無

靚波高文

利華條友第一下收步

龍門出啲唔出啲

條友包完越位仲收步

德甲啲防守真係鳩流流咁

明明成個球場無人 點解咁多球迷打氣聲

球場喇叭播打氣聲

BT Sport 加

當地電視台錄製球迷打氣聲安排係國際訊號播放

唔想大家聽到現場講野／屌黎屌去d聲

戴維斯身位勁到

港超有㗎

垃垃

梅拿是咪咁多年黎都係咁陰陰濕濕

哥列斯卡

莫生屌呀，有無睇波㗎

兩班波

紅牛打少個

CLS基拿比

垃垃都係隔離 撚知咩

利華無撚用

踢乜撚 衰過學界 返去繼續home office算啦

唔洗兩分鐘
倒模咁失一球

聽聲都分到啦

咁撚似打fifa pro club最後5分鐘

利華個龍收錢嫁咁撚廢

夏維斯：閪撚到咁，想走了

垃垃陰聲細氣屌緊

D長波準撚到

夏維斯頹撚到

係 出晒名嫁啦

19歲 係咪全職讀書pt踢拜仁炸

啲打氣聲係咪罐頭聲

係

利雲30球

哥利茲卡係咪特登縮比利雲度

件黑人中堅廢到

又交失又包offside

梅拿德甲第20助攻

艾簡達拿出了

Diaby 好撚廢

仲keep到

屌你利雲咁都過到

紅牛被逼和

真心年年都咁好無癮

拜超不意外

Diaby 黑洞球員，Alario 屌晒老母

個聯賽太一面倒
轉播收入自然低
人工低就吸引唔到球星黎
寧願踢英超贏唔到盃都未必去拜仁贏無數個德甲

白蘭特都好黑洞

今晚柏林聯

柏林聯咁勁既

04廢到

04太廢

係04廢

04係走哂d勁人定點？ 差成咁
對面把握好d 依家輸緊3，4球了
成隊踢出黎散哂咁既款

04降班未

04攻定守廢d

不用分得咁細

1:1

救命04 真係好廢

個反擊慢到

輸死

有暗示，無前設嘅溝通

咁要問問拜狗，free走一堆勁人
錢又無人又無

唉

On9
又屈

拜超

一定係十幾個去曬死拜狗啦

係04管理層西姐
你問劉舜文
佢都會話係board on9
乜柒都放走

Meyer
Fuchs
Embolo
Fahrmann
Kehrer
Howedes
Uth
呢啲一定去哂拜狗

哥利斯卡free
紐布free
唔講以為04年年出十幾個頂級球員

佢哋高層續唔到約又關拜狗事

老老豆豆唔講matip kolasinac mayer嗰班
取消侯韋迪斯隊長個位、又趕走埋費希文
04呢隊閪波自己囉嚟

呢啲佢地會無視

仲有kolasinac

造成德國球員唔踢拜就歵唔到位咁
又唔關拜狗事
你幾時見英、西、意會咁肉酸

咁都得
乜鳩logic

你話唔得咪唔得囉
拜超話點咪點

都係果句
上transfermarkt睇睇呢幾年既轉會啦

同賤種蝗講 logic真係多鳩餘

迪史提芬奴
費高

係囉，攞啲唔值錢嗰啲轉移焦點
最好嗰兩件免費走，攞緊著數就無視
鏝帶走辛尼、鈀買基拿起碼擺低一大筆
拜呢？

科隆

紐亞原來免費既

fahrmann下季應該番黎
schubert完全唔得

夜場悶到

一講完連入兩球

力做和波

一人一分，各取所需

搞成咁仲搵鬼同佢賣命

連續12場不勝 史浩克04搵魯爾回巢執教

周一(8號)凌晨德甲大戰，近況極差嘅史浩克04作客只能1比1逼和柏林聯，雖然拎到復賽後嘅第1分，但球隊已經連續12場聯賽不勝，球會高層對教練大衞華拿嘅耐性已所剩無幾，據報史浩克04已經聯絡西班牙傳奇魯爾「救亡」，有意請呢位昔日球星回巢執教。

德甲重開後頭4場輸晒嘅史浩克04，今場11分鐘已經又犯錯失波，雖然韋斯頓麥堅尼喺28分鐘放冷箭追平，但史浩克04同柏林聯之後只係陷於低水平中場拉鋸，最終以1比1握手言和。史浩克04連續12場德甲不勝，只係錄得5和7負劣績。

據西班牙《阿斯報》爆料，史浩克04早前已經聯絡昔日球星魯爾，尋求幫球隊走出低谷嘅方法，消息指球會非常有興趣請魯爾回巢執教，呢位西班牙傳奇目前教緊皇家馬德里預備組，出戰西丙聯賽，而皇馬視佢為施丹未來嘅接班人。

至於德國《圖片報》亦透露，史浩克04本來有3個候選教練，包括魯爾、蘭歷克同夏辛侯迪，不過蘭歷克已經非常接近加盟AC米蘭，而夏辛侯迪上星期啱啱同修咸頓續約，意味魯爾將成為史浩克04唯一目標。魯爾喺2010年至2012年間效力史浩克04，期間幫球隊拎到德國盃同德超盃冠軍，深受球迷愛戴。

鬼係weston追和

咁嘅人腳邊個教都死

咁對d功臣

04係衰管理層

唔想怪任何球員同教練🤦‍♂️

04個陣真係好弱，完全係護級隊陣容

一日仲係同一班高層
史浩克換邊個教都死

gregoritsch呢d垃圾都正選

一流青訓
九流管理

04拎夠分，之後幾場屎鳩旦啦
隨時輸晒都唔奇

多仔無啦

累死幾多人

Akanji 助攻

1230 有拜仁睇

win硬唔駛睇

Hea踢都冇所謂啦，都攞硬冠

今晚都幾多波睇,又西甲又意盃

入波未啊

德甲啲VAR冇得睇返replay?

聽cctvb d旁述真係好辛苦
叫錯名多過叫啱名

換撚走左10分鐘都仲叫緊杜林

黑人=杜林

embolo=杜林

盧卡呢球射完波完全唔睇路兜野鏟落人度

森馬戇鳩仔

兩邊鬥派膠

終於靠派膠搞掂

sommer今年都膠唔少
明明之前好穩陣

其實森馬勁定背肌勁

sommer點都勁d
睇下睡士正選係邊個都知
所以多仔點會有冠

睇德甲真係好撚無奈
拜仁 7成力都夠贏
其他隊隊都扶不起的阿豆